［武漢肺炎］醫護界係最大嘅籌碼 而家罷工政府根本反抗唔到

而家武漢肺炎大家都睇到已經失控 變成全世界都擔心嘅疫症
呢隻病毒有幾惡 傳染風險有幾大 死亡率有幾高無人知
但呢幾日我地見到嘅就係呢個政府完全唔重視香港人嘅人命

首先係張建宗戇鳩鳩話高鐵安全 填張表反而傳染機會大左
第二日就即刻爆一單高鐵送毒比大家睇
而家仲擔心緊馬鞍山同一個屋宇仲有多啲感染Case

其後再有陳肇始 又話唔洗擔心肺炎 又話唔洗更多防疫措施
跟手就叫人切勿前往武漢 又話風險大
個病人都已經係公眾場所出現左咁耐 尤其是TST呢啲咁多人嘅地方
DLLM都話而家嘅機制有效 根本就痴撚線

而家呢個政權簡直就係痴線
明明已經有SARS做前車之鑑 知道後果可以有幾嚴重
但就奶共奶撚到連防疫工作都唔做
除左係啲官戇鳩 明顯就係無民選政府 一個漠視民意嘅政權先做得出嘅野

咁多位手足 尤其是係醫護界嘅 罷工真係而家最有效對付呢個政權嘅方法
幾個月之前講 就個個都話政治罷工無保障 無工會不了
而家又有HAEA 有咁多個各自Profession工會今日都一齊聯署
加上班生番食野味搞到咁大單野 連啲藍絲都驚撚埋去搶口罩 連反對聲音都無埋
我真係懇求大家 當為左自己 為左屋企人 為左全香港嘅人
罷一次工 除左係對準今次嘅疫症 仲係對準政權
真真正正嘅機不可失呀！！

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

罷呀

推

推呀 點先令佢地見到

係我打呢篇野嘅時候
連蝗國都玩埋生化危機公開封城
港共政府仲係on99

籌你老母碼
依加個病毒會死人 死嘅有機會係手兄
叫醫護擺工咁撚戇鳩
不如叫武漢人組團黎香港旅行仲撚有效率啦

屌你老母用埋啲會害死手足嘅方法 咪撚弱智亂帶風向啦

叫武漢撚嚟香港唔會害死手足？

醫護罷工
香港死人 政府就會將矛頭直指醫護
幫自己甩身

所以政府唔會反對醫護呢個時候罷
求之不得TIM

所謂攬炒
係講經濟
佢地只擔心利益受損
佢地唔care人命架

Push

手兄

柚金主想死行遠啲 but no on 9 pls

入左工會未？
有無諗過罷工可以唔係講緊全部人一齊唔番工咁簡單？
點樣罷工可以害死手足我真係睇唔到
相反罷工黎提出訴求同反對聲音就好可行

721

咁工會聯合咪將個矛頭指番去佢到
而家港共夠Spin係no stake in the society嘅廢青搞事
佢spin就變成你錯？

用腦諗下啦弱智
你望下政府講緊啲乜撚嘢啦
佢仲係乜撚嘢都唔撚做啊
仲免費放行港珠澳大橋
而家咁大個機會醫護界出嚟罷工逼政府封關
你諗清楚先好出聲啦on撚9
本身醫護界已經唔撚夠人
屌你老味日撚日高鐵一車車人咁樣落嚟睇醫生
點撚樣醫呀
你弱智咪撚帶風向啦

所以咪要將個矛頭指向返去唔封關囉
去到今時今日個政府仲係乜都唔做

其實無對錯
只係睇大多數人相信邊一套說法
如果呢個時間搞罷工
政府話"少部份醫護以大部份香港人既生命作為籌碼去達到政治目的"
你點拆先
你話矛頭指番去佢到 點指先 有少少難度喎
政府個statement真係成立喎
有無好提議先

全面罷工，推翻政府

點做民意都唔會甩 醫護手足自己做決定，點都撐